住Auckland嘅全部同我入晒嚟

話說小弟下個禮拜二三有兩日full day係Auckland
但係auskland有冇得行兩日會唔會好悶？
定係應該拎一日出嚟報day tour行waitomo and rotorua
Btw我冇車牌所以太遠嘅唔使諗

仲有去auckland有冇必去同必買

又冇大佬知

去waitomo cave tour, Auckland 半日可以行矖

waitomo真心正
記住玩water rafting

咁有冇咩好西食吓